根本香港人就抵死 輸撚梗

醫護罷工一星期
期間完全無其他工會一齊加入罷工行例

就算有,當中又有幾多人肯罷工?

問題出左係邊?
就係好多香港人買左樓,供緊樓
罷工既人擔心被炒,無糧出點算,點供樓?
所以點解政府唔可以比樓價跌,點解政府唔會起多D樓,點解政府會比樓支那人先過香港人

因為佢就係要你地爭,要你地成世做樓奴,咁就無可能反抗
供完既->唔想層樓跌價,,唔會理D乜訴求,話撚知你
未供完既->無本錢罷工
所以點解最後最活躍既通常都係學生,都係一D基層,大多數都係唔洗供樓
即係政府只要拖下,最後跪既一定唔係港共
就算港共有幾仆街,反抗既人數都係有限

可能好多人覺得我係度放負
但事實就係咁,出左黎做野既,問心啦,要搞罷工你供緊樓你肯唔肯?
唔介意你地屌我
但我相信屌我既9成9都係供緊樓,然後講句,你有冇罷工,你知唔知我有負擔

呢個就係點解香港人到依家爭取乜都失敗既原因
屌我既人 如果你地覺得出下POST就當撐左,捐下錢就當撐左,然後衰左就話
今次進步左架啦,下次會更好,唔好放負呀,放負既係3毛,想搞散民心
想問下你地,就算真係有下次,下次你又願意做D乜?咪又係講句加油,捐下錢當做左野
屌,如果咁既心態,就唔好搞抗爭啦

肯罷工,肯抗爭既人,係犧牲左好多野去抗爭
並唔係講句支持,唔係捐左錢就參加左
如果真係無呢個抗爭既心態,真係唔好搞抗爭
因為會令到好多真係抗爭既手足,有無限既後果,但結果因為參加既人唔多
而呢班抗爭既手足就變左condom

醒下啦,香港人,ok?

歡迎樓下既人開始屌我
但我認清自己有試過罷工,見盡身邊黃色朋友,同事無參與過罷工呢個事實
好多人都知抗爭有後果,但只要承擔後果既唔係自己就OK
100個有99個都係呢種心態,點抗爭成功?

我相信好多人睇完唔敢推
因為自己就係呢種人,怕比人識穿

會員 #60916 - 山齊士超級綠洲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .玩膠
2 .玩膠, 做假新聞
3 .
4 .玩膠
5 .洗白黑警
6 .藍屍言論
7 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年9月29日抗中共反納粹全球集會

「文宣」

意見及舉報：

跟住下次政府就會話
全港所有人要繼續返工但係出街唔可以帶口罩
如果唔係就聯同你公司高層炒你魷魚
咁呢個政策就會百分百即刻推行到

輸乜春呀輸？

用把口支持係無用，要用實際行動

既然香港暫時勇武同罷工都係唔可行，咁唯有 焦土

[香港人，反抗] 要贏，必須升級至 全民三罷，甚至 全民勇武

無論係 勇武 或者 罷緊工 既手足 都捱唔到好耐

「我地以為一二一二係衝，點知人地一二一二係退既。」

「望返後面已經冇晒人。」

「如果佢話三罷，或者罷鐵、罷藍舖頭，講完你要真係做先得架。」

擺在面前有兩套方法，
其一是 全民有心理準備作正面衝突，
其二是 全民落實罷工

「但係好多人就係覺得，去到呢個樽頸唔知點做。其實佢心入面明明就知呢兩樣野。」

「希望大家唔好淨係識得講香港人反抗，反抗係做出?架，唔係你鳩?架！」

「我地個個都有夢想架，我地個個都有?野想做，但係，我地肯犧牲??野?上前線爭取啊！」

勇武 同 醫護 都唔係condom，
所有珍惜生命既香港人，
以及願意付出更多既抗爭者，
請你地加入呢次罷工！

對於全民勇武已經唔抱太大既希望，但係呢次武漢肺炎係一個發動罷工既大好機會
希望全香港人可以真正團結一次

有冇方法又供到樓又罷到工